同前女友去旅行 有冇機會復合？

我同ex已經分開左4，5年

當年拍拖時都只係幾個月貨仔
因為要出國讀書關係，嗌左場交就冇挽留佢（因為學校功課嗌交）

每年暑假返香港我都會返黎搵佢
到畢業我都想搵返佢復合，話仲中意佢
但奈何佢都唔肯，話冇左以前果種感覺

我地呢幾年都keep住wtsapp contact
但每次約佢，佢都推我，一年約得兩三次左右
而且每次見面只係食餐飯就走，見得兩三個鍾就掟我走
最初見返都試過錫佢拖佢，呢年佢連掂都唔比我掂

佢話要我養倒佢先會同我一齊，我岩岩畢業點敢話養倒佢，所以我話30歲先得，叫佢等我，佢話好

有次佢老母逼佢去相親，佢都話我好過個相親對象

上個禮拜佢同朋友打算下個月去台灣旅行，但比人甩底
我自動請英話不如同我去，請埋佢搭飛機，半推半就咁竟然應承同我一齊去

不過佢話只係當我朋友咁去，費事我期望咁多
我話你當係相親咪得囉，佢話我傻

可能大家都會覺得我傻，但終於有機會同佢朝夕相對
我希望比個好既回憶佢令佢回心轉意[b

佢話要我養倒佢先會同我一齊

炮友

擺明當你back up plan多個選擇咋喎

做住後備先囉

到最後都要選擇既
人人都想住豪宅，最後咪住返間豆潤咁細既屋

唔通同大劉一齊果d又貪佢靚仔性格好咩

二等兵

小心要養便宜仔

下士

Tamama二等

遲啲問下安仔同馬明

人肉ATM

佢當你馬國明

咩都好啦
扑左先講

當你係ATM咋

我愛佢，想佢開心